蟹肉獅子頭

Live緊？

吉妹
其實整定聽日lunch

整啲咁正嘅野帶飯

我依家返工自己煮飯食

拆埋肉先

拆完

整好未呀？

整多份請我食

Lo埋碎豬肉讓入節瓜聽日lunch
今晚又要返阿媽到食飯,好遠，好多大陸人同賓

出街食好撚難食
好exhausted